若然下星期搞返個元朗遊行，點睇？

圍住d祠堂遊行，有無諗頭？

聽日 la DLLM

仲圍？燒撚左佢啦！